其實東京迪士尼個網係咪block咗外國信用卡

呢兩三個月同fd前前後後試咗十幾張唔係日本當地既信用卡買門票
Visa Master AE, 佢講明唔收debit卡都照試
試勻晒都買唔到
試過出唔到信用卡公司認證嗰頁, 又試過出到, 但係SMS認證完跳返去迪士尼個網都係話未能處理交易之類
奇怪係佢揀門票類別嗰度, 明明有句寫住外國信用卡唔可以e-ticket入場, 要print張門票出嚟入場, 咁即係佢唔係唔收外國既信用卡啦
之後另一個fd用三菱銀行JCB debit卡又買到(明明話唔收debit卡)

所以懷疑依加武肺, 佢唔想太多人買飛就block咗外國既信用卡, 可以少咁d人買冇咁多人搶入場(照計迪士尼咁多外國遊客, 武肺前應該正常用到外國信用卡買飛至係)

想知呢度有冇人研究過或者買到飛

幾年前係用到

2018 用到

用KKday囉

2019年9月仲用到香港信用卡買

KKday我見佢寫住即將開賣, 唔知係咪冇得買
上迪士尼官網睇, 如果淨門票唔連住宿既話, 依加得佢自己個網同JTB有得賣, 正門售票處都唔開
外國既網就唔知

外國信用卡好似要jcb先得

宜家每日有限入園人數嘛
不過其實都係爆多人